馬馬 Rose Ma搵經理人阿男Facebook出Post發表聲明

大家好，我是 Rose Ma 的經理人阿男，謹代表 Rose Ma 發表以下聲明。

首先多謝朋友、粉絲、傳媒、公關的關心，請體諒我們未能第一時間回應。有關近日的事件，我們已就此尋求法律意見，因此現時不便作出任何方式的回應。多謝大家理解及關心。

無撚人關心你呀 我地食花生渣嘛 on9

係告就快手D
我見鍾生留句言人地伍仔就死狗道歉

大家都想知係咪告慕容，同埋告Ｄ乜

隻電子雞做乜唔出聲

出咗聲
一陣又比人唧牙膏式咁爆
到時你叫人點回應

自己做雞 搵律師告人話佢做雞？

出聲明證明係真

我諗住去消委會告rose ma

我屌你老母牙
叫你律師儘快安排退錢

同舊屎割左先好諗翻身 THX

算吧啦，都睇曬全身，衰妹真係幾撚淫。

鐘培生？係咩事

墨既位置都俾人對比埋
點兜呀
你睇下移花接木最後點？

臭雞

經理人有無睇過

抵撚死啦
男人老狗成個怨婦咁
出埋啲片左啄右啄

話哂都係比較前期嘅Youtuber
都唔諗下自己點解拍咗咁耐片都咁煤

點解一定係真？

男同女都認到晒, 仲點樣兜去假
不過講真, 佢今次啲流出算係情侶扑野相, 點樣同點解流出佢其實佔晒高地

慕容條友叻唔切咁爆人情侶扑野相就..., 仲要用埋啲濕鳩藉口話搵證據
上鑊"how much"就話有位走棧兼無傷大雅, 今舖...

上次Bob叔輕輕咁講左佢一句 有時間都唔好睇依啲八卦野 屌撚左人地幾條片

自稱上圍34d 真係笑左

呢句野都幾矛盾下

有幾矛盾?
睇佢個撚樣講既關心都係想講好多人善意關心佢啦 想講自己好多人撐佢啦
但我地食花生想睇佢仆街渣wo 矛盾點係邊到請問

唔告正臭雞

Youtube版陳同佳
準備定番香港啦

佢點解咁憎大J，慕容
見佢d片一半以上都屌佢哋

經理人有冇得食？

Btw送都唔食

朋友？

唔掂 真係無一次有心機睇晒呢條友既片

可能想比佢啲觀眾一個形象就係自己唔屬於任何一邊既勢力

咁你完全同意自然會令人覺得佢係個一派
由其係之前啲乜家軍搞到咁大單

再簡單啲就係 唔屌點有片出 自從乜家軍出事之後佢啲片係真係多左Views 咁唔通唔食住個勢咩

我之前都有睇過下佢啲片 都唔係言之無物既 係有啲為屌而屌咁解

乜而家粒墨唔係無咗咩

同情大隻馬。
BTW, Any more???

呢舖到睇隻慕容仆街喇，台灣係一個打機講屌你老母都告得入既地方。傻鳩以為有child登仇女撚支持就玩到咁串

其實呢個已經算係一個精明應對方法
玩開呢家嘢嘅派系
果然知道點樣應對呢啲手段
順帶一提，對家而家仲有時間招呼呢啲小角色
睇嚟成個剿滅劇目都算順利執行
兼大局已定

丁特之前有單就係咁樣上左差館

有無人有 backup?

又係呢條垃圾 唔撚睇

又關滿仔事

姐係有圖睇，我就無所謂既。但垃圾就真係讀下書睇下新聞喇，講哂文言文咁都蓋唔住陣垃圾mk味，難為child登仔仲話佢主持正義。呢d垃圾收左檔，背後個老細推多幾個出來都得喇

算吧啦佢，係佢幫舊屎出聲，點知人哋唔領情，仲發現比舊屎unfriend埋，所以先扮到無幫派
btw 鐘培生係咩事?唔想撳入條片幫佢加hitrate

其實仲係處既機會都唔係零
好似話啲相都係拍到唔著衫攬埋一堆同高潮眼
都影唔到插入

我諗佢意思係話，
關心係包括左重視果個人嘅情緒感受或者發生咩事；
食花生嘅意思係我想知你d 野，
純粹用黎恥笑同埋茶餘飯後做話題

自證做雞，笑到仆街
讀書唔叻就係咁，大家有眼睇

你老母都係處呀！生咗件叉燒唔算破左處

個腩33C

大家有無睇過deer含撚片

梗係有啦

係咪爭咁D野

其實告到d咩？
d相係真係假重要咩？
假既你大可以據理力爭做聲明，真既話扑野又唔係咩唔見得光既事

同老闆玩肛交 點解咁講嘅 未聽過窩 係片定有人爆出黎 係咩一回事

第2次逃犯法例開始？

唔夠你班雞姐妹高招啦今次
應該潛水一兩個月 再扮無事接job
你咁樣出黎直接認自己係雞 叫班fans情何以堪
或者你打算直接開價 做雞plan 做大個市 咁做就岩啦

個男主角係邊個？

條片係friend wts send比我 無link

講咗咁耐。。。

my friend

間接承認係真

其實佢唔出聲 過一排就無人記得

佢出聲仲要搵律師 即係話比人聽件事係真

想要無碼片

My friend除左褲了 等緊你既seed

實係啦
係假既一早出黎正面回應啦，使撚搞呢搞路咩

rose ma個團隊啲公關係咪真係差到咁完全唔識拆招
屎家軍單野以為潛水就無事?
有露個堆相本身個個都仲疑惑緊係咪你 而家唔洗估啦

做雞都有經理人，代表咩？
污染電競，電競雞

個經理人有無犯法..算唔算倚賴妓女維生...

唔回應 即係真？

佢含得幾勁 好熟練 奶埋條賓周個根 龜頭用條脷360 lam 而且吞吞吐吐咁 可以肯定佢把口 含過不下20條賓周

上傳未

即係認咗

細B係咪試過曬

有冇睇左既巴絲講下乜事
唔想禁入去比View數

條友講野好似唔正 外國翻黎??

快撚D 告啦,,真係想睇告乜

割鳩個拍檔蓆

rose ma 個ex
電競選手humanbomb (好似係)

都唔止一單
佢舊屋喺差館隔嚟
成日都報驚

係佢爆嘅咩？

係 玩LOL 台狗日日話報警 告鳩你
同佢講係香港人 冇聲出

你個名

點上傳 upload去邊

乜都睇勻晒啦仲扮咩嘢

你要計, 成set 相又真係唔係佢爆嘅...

琴日商台903 啊檸都幫rose開聲講野

睇咗2分鐘就關咗

佢想搵律師搞大件事就好睇

橫點都係不如出露點寫真啦

朋友

咁無既，條7頭係台灣，真係俾人告，就坐硬。但敗走番香港，又俾人民事索償

証明係真片

Tg group

DEER片???LINK???

阿滿連馬馬都

標題係咪打錯？馬伕打咗做經理人？

因為冇創意
講呢d r話題鳩up幾句仲好過佢本身d片

冇否認

大家知咩事啦

佢係台灣,隻馬點告啊?

可以出咩聱
佢又學埋黑鮑d衰野鏡頭前話自己唔會咁蠢影d咁既野，係影都會影到好靚
依家流出果d邊忽靚

片呢

條仔都幾矮幾7下

等緊佢開tg group

個陣冇姐
可以之後有呢？

以為係話移花接木

墨認左啦

同舊網路垃圾屎一樣一開波咩都唔做
過撚哂氣就拍條片谷返起度火

馬馬一定係處女黎架

熱狗認證
成班冇個好人

佢咪一早話佢唔係處

間接承認

大家估下阿男有份無中出過？？

直接學袁x敏出道好過

滿仔入定一蚊跟機

我最想知另外果個醜男係邊個黎

cls睇睇佢channel
尋日連出咗咁多條片屌慕容
真係好撚怨婦

情侶扑野相=做雞？

連登仔咩 logic ?

但慕容同鍾培生有交情有咩實幫

唔抵得，點解得我無得屌呀，點解佢賣肉搵錢都多過我呀

又搵淫審處囉

你閱讀理解拎u?

其實我到今日都唔係好知到底佢係乜水
剩係知佢開左間cafe?

其實講咁耐有佢做夜總會啲相未

仲有得假咩

有交情，似condom用完即棄咋掛

又咁講...中文個"關心" 同時可以只係純粹concern 同 帶有sympathy嗰種care 分別兩個意思嘅

[極多圖]Rose Ma 公開處決動物台手足合集

起埋啲毒撚出黎 睇下你班柒頭咁鐘意隻🐣

邊到都好啦 想睇呀朋友

螺絲馬畀人講中咗就發爛渣

射撚滿

連登仔話係就係
你咁幫住佢係咪屎家軍

人怕出名就豬怕肥
為班課金毒撚好咋

𠵱條八婆真係好撚煩

人哋話隔離個果講啊 同佢做拍檔就慘

On9佢未爆連登爆左先啦 咁都入佢數

好明顯係真相
回應都唔撚夠膽

白手套

周圍啄完，出事就推個波比拍檔

其實條片pornhub有 之前睇過但唔覺似同一人

keywords 大學女友

直接加密俾link 啦 大學女友有好多條片

學字轉簡體 第二條

係呢條啦

搵到了不過我唔覺得似deer

依張相係好耐之前係連登已經有人po過

Deer chan冇P圖冇執相個樣係咁wor
同佢自己d post完全唔同樣
咁好難認

連登有人po過
同佢一個都尚叫公眾人物用ig public 咁po出黎
兩件事黎架

連登個post成年前都冇乜人理, 仲要帶埋頭盔疑似

朋友send左d疑像rose mx床照

慕容攞ig 出public post 指名道姓
咁你話入邊個數?

真係要講個個都有責任啦 有排都未到慕容啦

你要話"個個都有責任" 其實又係嘅, 最終源頭直頭係佢兩個扑嗰陣影相添
但重點係慕容自己用真身公開咁爆出黎呀嘛

以前動物節見過佢
真人瘦到似有病嗰種 而家唔知啦